====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En particulier , j ' ai tenu à recruter pas mal de jeunes en premier poste , pour lutter contre cette absurdité française qui consiste à exiger de l ' expérience pour les débutants !
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

